準備同男友提出分手，你問我答

好辛苦想分手。但未下定決心分手，好驚佢覆話「好，分手！」

咩事好辛苦？

好，分手

咩事?
我呢排女朋友都好似變左
我好驚佢講呢句, 完全訓唔著

幾日分一次果啲？

覺得佢變咗，我知好老土

大家都冇，我好少少

講多d?

如果講左，就係第一次提

聽返首好彩分手

變成點? 由一晚七次變成得六次.......說我愛你

以前佢好關心我，依家feel到佢覺得我好煩

你估「好，分手！」呢。句
係為咗邊個講吖嗱

知道自己煩 就快d摺埋啦

驚佢真係厭左我

得罪問句 你幾大

但係唔係錢既問題

屌厭咗 唔要你 好正常

21

我女朋友都有咁既feeling

男人係咪真係個個都會咁

係咪大家都讀緊書？

講多d

第一次 就可以係真

好多個都會咁

應該唔係屌厭咗

唔彩我

唔想分手唔好提分手
提分手嘅結果一般都係分

我讀緊書，佢做緊嘢

陣間會去聽㗎啦 thx

即係唔係想真分手
只係想佢哄、想佢改變？
你因住佢真係答 好 分手

好想佢話唔好，唔分，仲愛我

一齊左幾耐

就算佢呢刻留你都只係因為未搵到第二個又唔想身邊少左個人
逝去感情如何留得住

喂 唔駛咁愁喎朋友
一段感情梗有佢完嘅時候架
佢肯同你分手 你應該走夾唔抖喇

你咪為佢費神 你當為己為人
你有冇聽聞得饒人處且饒人

係，但佢從來唔會氹我。次次我嬲唔理佢，最後都係我搵返佢。

唔好on9啦唔該
想人氹就開聲講
好日都唔提分手
無啦啦提出黎基本上都覺得你認真

對聽嘅人黎講
分手從來唔係提出黎討論
而只係通知

你都想分，唔通對方可以單方面唔畀分咩

唔好攞黎玩唔該，一啲都唔好玩

咁咪係囉 自己又要唔捨得 又要提分手
有邊對情侶 唔想對方放自己係第一位
當初追你一定係好關心你架啦
時間耐左 大家做既野都唔同
每日返工受完氣做完野
仲要去應酬你 唔岩心意就話hea

一年

樣，波，腳，性格
是但有樣唔掂 屌完好快厭
信我 9成屌厭咗

愛你都可以講，好，分手
正正因為愛你呀，傻女

我開過聲話想佢氹下我，佢話佢從來唔氹女仔。因為會縱壞我。我話想佢關心下我，佢反問我仲要點關心。

咁你分啦
佢留你都唔好理佢
佢都唔緊你你對佢有咩期望都假

我睇緊以前啲message，點解以前做到既嘢依家做唔到。以前可以關心，到手就唔可以繼續關心？

呢啲仆街係咁嫁啦

但我仲係好愛佢

我情況同你調轉 好多時 就算女朋友錯都好
我應成自己10分鐘內一定要氹番佢
一氹佢就唔會嬲

條路自己揀 仆街唔好喊
你要既野佢俾唔到你
勉強一齊都唔知為乜
分手平伏返心情搵返個適合自己
好過繼續浪費時間係一個唔適合自己既人身上